[復仇者]今集隊長係咪會叫一次”Avengers assemble”

第一次
最後一次
全球等佢講依句 等左十年

無人有共嗚..

AVG 2個尾拍左但又cut走左

要你等到尻痕

好似有講到先完喎

真係有咩

重睇十次啦
講Avengers
跟住個口型跌個呀字岀嚟就credit scene啦